**Задание**

Создать простую слот-игру.
 
В данный момент задание предполагает выполнение следующих пунктов, первый из которых является базовым и необходимым заданием, а второе (пункты помеченные тегом [Опционально]) – является расширенным вариантом, к нему следует приступать, если базовое задание будет выполнено намного быстрее заданного срока в 8 часов:

1.       Создать барабаны с символами, которые анимировались бы по нажатию кнопки Spin;

2.       [Опционально] Добавить группу текстовых полей, с помощью которых можно было бы задавать финальный результат.
 
**Описание игры**

Игра состоит из одного экрана, на котором есть три основных элемента:

1.       Кнопка Spin;
2.       Набор «барабанов» с символами (три полосы по три видимых символа);
3.       [Опционально] Группа полей ввода символов (можно сделать более удобные элементы ввода, например, комбобокс).
 
**Игровой процесс:**

1.       Стартовый экран:

	* a.       игровое поле заполнено случайными (или одинаковыми стартовыми) символами;
* 	b.      [Опционально] группа полей ввода соответствует отображаемым символам.

2.       Можно нажать кнопку Spin:

	* a.       Играется анимация кручения барабанов;
* 	b.      Финальный набор символов соответствует значениям в группе полей ввода;
* 	c.       Кнопка Spin во время кручения барабанов должна быть неактивна.

3.       [Опционально] Можно изменить значения текстовых полей:

	* a.       Если значение в поле определённой позиции соответствует значению в предопределённом наборе символов – значит этот символ должен в итоге выпасть на данной позиции;
* 	b.      Если значение в поле определённой позиции не находится в списке предопределённых значений – показываем знак вопроса.
 
**Требования к проекту**

1.       Приложение должно быть написано на Haxe с таргетированием во Flash или JS/HTML5 по выбору разработчика, можно использовать либы/фреймворки;
2.       Необходимо будет показать исходный код проекта (можно zip, можно – ссылкой на репозиторий с инструкцией по доступу);
3.       Запускаемая игра – запаблишенная на странице или в виде ссылки на запускаемый файл или прикрепленная к письму;
4.       Готовность поговорить / обсудить исходный код и решения;
5.       Приоритеты:
	* a.       простой и чистый код;
* 	b.      отсутствие явных багов;
* 	c.       аккуратная плавная анимация.
6.       Не следует тратить на проект более 8 часов, но также не стоит делать его без перерывов вместо сна и отдыха, просто просьба сообщить о планах и возможном времени ожидания получения.